差人横行 球場拘捕良民 打完良民 都骨折仲藕十棍

發現有個channel好正

原曲：古天樂(今期流行)
@
【今期遊行】
@
我地無懼 警方開鎗
射我亦照樣 浩大力量
讓信念發亮 即使身傷
時代凝聚氣場
@
我實黎 人人行前 佢又黎
路上我未 怕包圍
人神憤毫無餘地
憑良心接軌
@
差人横行 球場拘捕良民
打完良民 都骨折仲藕十棍
今期流行 流行出黎遊行
警係無能 喜歡過度武力殺人
@
721你班牛屎佬
渣住藤條 恰D靚仔細路
踎響南邊圍唔敢出彌敦道
鐘意打女人點解唔打你老母
@
眼望林鄭 在電視上
像太后聖上 相當囂張
又制造假像 想兜巴掌
祈望辭任咬糧
@
妳以為 人民全由 妳亂黎
焗住我地 要出黎
完全已 無人能避
遊行天腳底
@
不斷遊行 環球聲援遊行
扭盡六壬 呢排我地最夜瞓
今期流行 流行出黎遊行
差人來臨 驅趕我望對面冇人
@
黑警OT 警嫂3P
而家D差佬 將黑變白
完全無可恥
鐳射筆 又話照盲眼
但布袋彈 已經射盲眼
街口有暴徒你話要驅散
冇人得記者 照掟摧淚彈
@
我實黎 人人行前 佢又黎
路上我未 怕包圍
人神憤毫無餘地
憑良心接軌
@
差人横行 球場拘捕良民
打完良民 都骨折仲藕十棍
今期流行 流行出黎遊行
警係無能 喜歡過度武力殺人
@

Push

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩